c++ python java 學咩好

如果學過下pascal
大概知looping 呀 array 呀個啲野
想學一款language
c++ python 定java 好
有冇師兄介紹下

Programming 冇用

學嘅目的？

python
我覺得啲語法簡單又易記
普通人都睇得明
最好用嚟學概念

Objective-C swift ios
JAVA android studio android

一定係學 strong typed lang 先

咁咩有用

想寫game or apps

姐係咩？

Python for sure

學哂最好

Python now

java / swift / golang

想易學就python / golang
有挑戰精神可以學C++
M底可以學RUST打好個底先

學哂佢

我自學都係python先(只識皮毛)
後尾係大學讀左個data structure叫做識少少C
想寫pc game走去學埋C++

寫game可以c#

寫 Game 就 C++ 最好, 不過要有心理準備時間長好多(講緊十年八載),
不過就深入好多, 做 AAA Title 得依個選擇
(唔好用 Unreal 學 C++, 兩樣撈埋一齊仲亂)

不過 casual D 既, 可以試下 C#, 之後 Unity, 都可以做到好多 Game, Mobile PC 都可以
(唔好用 Unity 學 C#, 分開黎學正統 C# 先)

仲有依個可以參考下

學哂係基本

先學好 English, Finance, Business, 吹水
再學 Programming
咁先可以一步步秒殺香港班仆街
如果只識 Programming
你只可以做班仆街隻 IT 狗

識揀一定係cobol

cobol 仲有無人用 ?

銀行